{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26710",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 버팔로"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数16室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 基本的には2人の人数が入室でき、人数制限は2人までです。 宿泊料金は、オンシーズン、特定の日、祝日を含む一部の期間によって変動することがあります。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は価格対比良いサービスと親切さで評価されています。 すっきりとした感じではありませんが、適度にくつろげる空間です。 また、駐車施設は不十分で物足りなさを感じる利用者がいましたし、部屋とトイレの状態も良くなくて不快感を感じる利用者もいました。 しかし、特室はきれいで良いレビューをいただきました。 全般的に清掃状態はめちゃくちゃで、それによって不快な経験をした利用者もいました。 しかし、否定的なレビューもありますが、全般的には良好な評価を受けている宿です。 さらに、最新の映画やテレビ放送も再視聴できる機能を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は16室です。"
        },
        {
            "question": "何人までが宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2人までが宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日を含む一部の期間によって宿泊料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "レビューによると、この宿泊施設は価格対比良いサービスと親切さで評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "すっきりとした感じではありませんが、適度にくつろげる空間です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は利用者に満足感を与えていますか？",
            "answer": "利用者の中には、駐車施設が不十分で物足りなさを感じる人もいました。"
        },
        {
            "question": "部屋やトイレの状態はどうですか？",
            "answer": "部屋とトイレの状態は良くなくて不快感を感じる利用者もいました。"
        },
        {
            "question": "特室はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "特室はきれいで良いレビューをいただきました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清掃状態はどうですか？",
            "answer": "全般的に清掃状態はめちゃくちゃで、それによって不快な経験をした利用者もいました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "否定的なレビューもありますが、全般的には良好な評価を受けている宿です。"
        },
        {
            "question": "最新の映画やテレビ放送は見ることができますか？",
            "answer": "はい、最新の映画やテレビ放送も再視聴できる機能を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 395
    }
}